（平民視后）李佳芯證明左「住公屋」都可活出璀璨

娛樂圈要入行不易要站穩更不易，如果有靠山的確易行好多，起碼要選港姐都易入圍

但對於公屋既女孩、要入娛樂圈可說困難
有身材的賣色相，出下寫真可能是捷徑，但風險都好大。

Ali 成長於基層家庭，自小與家人居住於柴灣一個公共屋邨。她曾就讀伊斯蘭脫維善紀念中學，00年畢業後修讀香港城市大學視覺藝術副學士，畢業後任新假期Modal .
完成學業，才追求夢想，而不是好多少女為發明星夢放棄學業，也為自己裝備好才入娛樂圈做好準備。

吃得苦，走過攀山泄水，到過極地影硬照
斷練了不怕苦的精神

於2008年加入有線主持體育節目，亦有主持綜藝節目如《空間大改造等》。係細台挨左4年，累積經驗。

12年自薦入TVB
沒有靠山，唯有靠自己努力
係無線一開始做下d三四線角色

慢慢到主持學是學非，受觀眾歡迎

人生，等待機會其實同樣重要
執二攤成為佢上位既機會
《律政強人》朱千雪讀書辭演
令佢有機上女一
《巨輪2》臭雞令她成名

贏得飛耀進步女演員
《與諜同謀》楊怡嫁人辭演，令佢再當主角
經歷令人成長，演技也隨機遇進步

李佳芯最近在熱播劇《踩過界》中飾演性格開放愛蒲的法官；同時間演活清純跟狂野兩種風格令她得觀眾喜愛，贏得新加坡視后

有人質疑她年資少，沒有資格
但其實呢位「公屋妹」既人生閱歷可能比好多演多年戲既花旦豐富，在機遇來前做好準備

視后有許多，但Ali算是最貼近民間果個

錯台
有無版主可幫轉返過娛樂台

唔係住公屋就有光環
佢做戲真係唔掂

最尾條紅裙想點

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

佢自薦入三色台 咪老撚吹啦屌你 係人都知佢係愚黨

夠淫就得
好似係

淨係靚女已經屈左機啦
洗理佢咩出身咩

唔係掛 佢都唔掂？你隻眼盲撚左呀

大佬次次睇佢做戲
成日側頭撥頭髮 睇到幾撚辛苦

咁辛苦咪唔好睇囉
好靚女

點解香港大都有口音

所以話住公屋大把大錢人

勵志

女就係

套套戲d表情一樣
不過講樣真係TVB最top果批

都唔只Tvb 了
我覺得佢仲靚個劉心悠同蔡卓妍
香港演藝界三甲有佢份

升得咁快都唔知陪過幾多人瞓

翠如BB仲快
一來Tvb就女一（愛我請留言/師父明白了）
Ali都挨左幾年先上位

好有氣質

你估大台上位咁易咩
大把好索o既o靚模上唔到

估唔到學歷咁屎...

原來得Shitty Asshole...

你估個個屋企有錢讀唔成書，送佢過外國讀大學咩
讀Asso 先至係真係代表香港製造
佢00年中學畢業，應該係中七後先上Asso果批

好掛住佢做體育王

套套都唔同喎
而加個套勁得意

怪唔之得對波無乜營養

公屋都可以係租者置其屋計劃可以買,定係你以為公屋一定只係可以租?

點解可以咁撚多假膠

脆魚先係套套一樣

Ali上位真係OK 近年無乜邊個好似佢咁做戲都算自然得黎又唔黑人憎 佢係個種今次做得唔好 大家都會願意比機會佢再試既type

Ali好正

垃圾記者 係咁提公屋做乜撚野

「成班柒頭話我陪訓 係嘅唔洗咁多年先上位啦傻鳩 」

咁你仲唔重刷

ALI條仔窮過佢啦

睇唔出佢都成三十幾歲

讀伊斯蘭個間中學真係估唔到

佢對腳好淫

空間大改造個陣已經覺得佢正

有線嗰陣真係好靚
依家唔單止老, 仲好殘

多左JOB 日日有商場SHOW接

係好靚, 但煙屎牙扣晒分

公屋狗又黎打飛機
你有佢咁靚先再講啦

前晚一個close shot 直頭嚇到我熄電視

公屋妹都可以活得璀璨
最緊要：靚女

唔好講咩靚女都要努力
唔靚女就幾努力都冇佢現在既成就

有線時有少少babyfat 仲可愛

個樣好老
以為40

呢排睇誇世代先覺得佢開始識做戲，之前啲劇佢講對白時個頭成日搖嚟搖去好唔自然，今次呢套好好多。

佢都叫老咁阿田咪成五張野

做戲進步既 但你話攞視后就未得囉

阿田都老

係tvb拍劇日夜顛倒，鬼都殘
但Ali算keep得好，係碼皮膚仲好白滑

扮中學生仲可以親身上陣

永遠講真話都會多負皮
一句講曬，唔係愚黨，佢同脆魚都上唔到位

佢有食架咩

無，之前拍戲狂食撈家二手煙
勁無隱

佢係順眼

佢學歷唔覺得有咩問題 就算係大學生都唔會個個出人頭地

係囉 上面煙咩屎牙

因為永遠有人差過佢
蔡思達、脆魚、陳凱林

佢咁多年都係脆魚之下
今年先叫快過人地得到肯定

係好靚好有氣質
但演技仲有好大進步空間 ...

做左咁多年先諗通，都算遲開竅

今次誇世代脫胎換骨
不過下年又無咩劇拍

lm

Ali演技其實唔差

做情婦